（評下理）係賣物post買左部mac裝唔到os

咁話說係電腦賣物post 買左部iMac
咁seller 幫我reset左 約左6點交收 佢5點10分send黎問洗唔洗reinstall 埋 我話唔洗 原因係我趕時間 廢事要等佢install 埋
番到屋企裝唔到os 因為我access 唔到app store 用埋佢個apple id都唔得 咁搞左一大輪 google完都係唔得 佢都有send 幾條link黎幫下手
咁我話不如聽朝俾番部機你 退番錢 你裝好先 我再買 佢就話最多退千五蚊 貨物出門 所以交收之後install有問題唔係佢責任 因為我話我自己裝 所以e+裝唔到唔關佢事 係我自己唔識裝 咁我咪話買mac唔包正常os? 買成部機可以藍mon? 買iPhone 可以唔包unlock 個Apple id? 我自己俾多舊幾水買個 OS X ML 算

樓主on9

係你自己話唔洗賣家幫你裝 , 自己垃圾唔識裝就叫人退錢. 人地又冇話唔幫你!

我建議你快d潛水, 連登d毒撚一定屌你到你仆街. 因為你正正就係一舊垃圾

你都on9 人地好聲好氣
貨品出門 佢可以唔理你由你條柒頭自生自滅
你仲可以舉啲濕鳩類比去屌返人轉頭
乜撚嘢apple唔會咁
咁你依家係咪響apple買啊
死窮閪同人收得就預咗有咩事要自己頂架啦
重點係人地又無話唔幫

自己錯仲咁撚惡

而家係人地問你洗唔洗unlock部機 你話唔洗啦 我自己搞掂 之後搞唔掂叫人退錢

咪撚on9 啦，人地問洗唔洗幫你reinstall 你自己話唔洗
依家叫番人地特登出黎交收拎住幾kg 咁機番屋企裝完再同你交收？
你無撚野下話？仲好意思放上網公審人？

唔係要上連登啊，哩句笑死人咩

樓主on99 ,建議 6646 巴打反擊

唔係要上連登啊？

好撚柒啊樓主

唔識裝就咪係到懶醒啦。

自己柒仲咁大聲屌人同放人電話上嚟
留名睇柒頭樓主俾人放番上嚟加起底

屌你岩岩先睇埋對話
人地一開始仲好心到話直情上黎你屋企整 係你on99 話唔方便
我勸你都係快d 收皮潛水啦

捐翻入你老母閪啦
乜春都講句連登見
乜春都擺上黎

我屌你老母咪撚搞鳩個賣家啦
人地話幫你整 你話唔洗
自己搞唔掂又屌人
我係條友我唔撚幫你啦
臭撚傻鳩

評下理
你錯, 咩都唔使講

樓主po上連登好威

你地都交收完而佢一開始又無呃你
其實佢唔理你都仲得

收皮啦樓主
唔係以為放上連登就有人幫你呀？
點解而家啲人咁鐘意乜撚都放上黎公審
而家放上黎就=正義 有人幫
睇見呢啲post都覺得煩
不如連登開個公審台啦

推到樓主被起底

究竟樓主會收到幾多負評

人哋大可以收晒錢唔理你，你又衰on9唔識裝扮識裝，出事人哋幫你又要威。
輸打贏要

Whatsapp賣家問樓豬電話

幾時公開道歉？

臨訓見到傻閪懶醒，搞到我好精神

比我都唔退錢比你條柒頭皮啦

樓主用啲理由都打橫嚟講嘅
個賣家肯同你一步步解釋講返道理都算係咁

樓主是咪深潛
咁夜都開post無理由隔咁耐都唔回應下大家講既野

今次我撐賣家

咁多on9仔

賣家巴打睇到嘅，快啲放柒頭樓主電話上嚟

post 樣啦直接
睇怕一係小學雞
一係on9 柒毒自信撚

Ok 網絡公審

你唔係以為道理響自己度下嘛？
又要自己懶醒裝，柒咗又要人回水
仲學人話連登見

評你幾on9

兩個post
係連登買左部iMac 裝唔到os x

評你老母理
見之前個post比人負皮到仆街又開多個
條氣係咪好撚唔順阿 死垃圾
乜柒都放上連登 正一死戇鳩

on9

見佢都有心想幫你搞 你條撚樣要人幫仲咁撚寸

OK 網絡公審

就幫你評下理
你錯,完

樓主認為自己冇問題
on9
仲話放上連登
弱智真係冇藥醫

我係果個賣家
雖然我唔熟樓主(買家)
但相信經過呢件事樓主會有所覺悟
我又唔會斤斤計較嘅
樓主真心知錯嘅話
大家就放佢一條生路啦

有冇證據證實身份？

你post 返圖先啦

評你老母咩
當連登咩撚野
你自己買果陣又話自己安
攪唔撚掂
人地幫你攪
你仲要人就你時間
你on9架

樓主要幾on9先可以出兩個post

樓豬想快D俾人起底，多一個post多一D曝光率

香港閪客系列

豬閪樓主 柒到裂開

連登見 小學雞到 你估講呢句人地就驚你條傻鳩咩

其實問題在於樓主堅持要人全數退錢，既然人哋肯退千五幫你攪，就畀人試下整。

照睇對話，樓主純粹想全數退錢，之後人哋整好都未必會再買。

冇錯 人地肯幫佢搞，又肯比地址叫佢拎上去幫佢搞
點都唔似玩野
分明係佢想退錢

樓主好撚垃圾

比個處境題你

你出黃金砌機 同中央田個staff講
唔裝windows
番到屋企你裝唔到windows
然後同個staff講
屌你部機本身無windows架
一黎就藍mon?

你係個staff 有兩個選擇
第一: 報警捉左條痴線佬
第二: 連埋正都班友一齊圍住條痴線佬打

樓主你揀邊樣

賣家快D貼買家個樣出黎娛樂下一眾連登仔啦

知到自己衰咩未

樓豬個句 "唔係要擺上連登啊" 好有血流成河吧既影子 好型

屌你老母啦
人地都話幫你裝OS又諸多推塘退錢又盛
你到底係想要部機定係要錢呀？
你老母生到你弱智唔識裝電腦走去鬧人俾壞貨你
你真係好撚可憐

你買完部機有壞拎返去原廠會唔會話：「我驚你換撚左我部機，你俾返1500蚊我做保證金先！」

sor9rylor

推到樓豬仆街啦
呢d咁既人

網絡公審ok?

樓主正on9

部機又唔係壞又唔係爛
叫人退全數喎
保障到你咁邊個保障返賣家?
抵推到你仆街啦

垃圾 你老母生左你有冇得退

開兩個一樣嘅post 以為是但一個唔會俾人屌

樓主似係後悔買左
求其搵理由想拎返錢先
之後肯定潛

趕時間呀嘛，咪抵你死囉

樓豬 開兩個post 唔會變左你係岩架

ok 網絡公審

一路睇一路鄧個賣家慘 遇著樓主呢啲痴線佬

負評
上頁

po上網威啲

樓主呢

on9樓主

分明有問題啦
正常賣野都會私保幾日
你索性裝個teamviewer 等佢remote 你部機攪啦

樓主深潛

樓主好撚柒

乜撚連登見

柒到

樓主幾時仆街死？

人地想幫佢又唔領情又屌鳩人，整咪整又要人退哂全數錢比佢先整完再買返，話要保障自己，賣家整完我唔覺得佢一定會買返，分明想呃鳩人啦，咁邊個保障賣家，佢願意1500退住先整完再收返已經好撚好人，咁都要嬲鳩，仲要po人電話上連登一路屌鳩人，比大家屌完又話自己只係想大家評理，扮可憐話唔記得blur電話，根本一開始就想call連登仔幫佢玩鳩賣家起賣家底

人地又唔係唔想幫 夾唔到時間就放人上網 樓主真係世界級

推推先

好撚惡呀連登見

推

os都未裝到
點撚樣teamviewer呀巴打?
叻唔切

係樓主衰on9 , 重要貼曬上黎 重要電話唔打格

係我 我唔會幫你攪番啦 ， 反正錢已袋

賣家好有品 抵讚
樓主正仆街 抵屌

唔係要放上連登啊？
自己on99 就係到話個賣家問題

推到樓主全數收返條數

樓主開人電話號碼
win哂啦實

贊同

花生

樓主最近點？